除左三罷之外 全民唔交稅都不失為一個辦法

我地需要持續號召手足停止交稅
如果成功持續有幾十萬手足唔交稅
政府係絕對冇能力處理到
依家差嘅 就係你嘅決心
和理非 做嘢啦喂！

如果驚比人罰錢嗰班咪撚留言thx
三罷你唔肯
驚冇左份工
唔交稅你又話驚
咁對你地嚟講
都做唔到咩對抗到政府

政權唔會因為你幾百萬人唔支持而滅亡
但會因為幾百萬人萬眾齊心而倒下

屌推

thx

雖然我仲未交稅

成日問有咩可以做
依家係你地出動嘅時候啦
和理非
200萬人呢？

有罷工，雖然加埋得四日半，堅比同區同事篤灰先返工，不過都遲大到！
之前交過一蚊稅，唔交好似會搵你公司直接扣糧同出唔到境，唔知真假。個人比較同意一蚊交玩消耗戰，不過睇大圍啦！

推

之前個交稅app呢

一蚊收左皮啦
要驗證碼

收皮ed
話等重要情況先出新功能

唔推唔是人

講到口臭
唔交稅，政府有權係你人工到直接扣，仲要交息
1蚊1蚊咁交
政府收你一蚊， 要比返2蚊pps
即係佢要蝕返轉頭
而且你係冇犯法。安全又有效
只係煩在要開個pps 戶口同每日都要禁

agger

收左皮啦ching
訓左幾耐？

用人手做囉
呢啲都唔做學人抗爭？

我一蚊一蚊交的，當時未有apps幫手

其實我覺得1蚊1蚊都冇咩用,佢地出動收銀機好快數完,
應該聯署反對將市民既稅比POPO,否則罷交稅